到底呢個年代有咩AN機係襟用D?

對上兩部LG未過保就玩撚完左,屌佢老母

Note 7

HTC

我想問有冇咩外國細牌子既An機
除左中國

呢部想買都難啦

電子殺手

V20

上一部就係V10,宜家每15分鐘REBOOT一次,慘過D道友痾尿

認真唔推介 細牌子好大機會係大陸貼牌機扮外國嘢例如blu 同埋大牌都唔一定襟用 仲諗細牌

用緊z1回你

一定唔係小米個d垃圾支那機

Nexus 5

唔算襟啦下話 地獄級電

易死power制又死低版又廢電都話耐用

nexus 5x

乜撚野叫死低板啊屌你老母

sony ok
用過兩部非旗艦機都無入過廠

Z3

用緊oneplus one覆你

行android 的iphone 7 plus

我部HTC m8還是好好的

利申：iPhone 7 Plus用家

用緊s7 成日比人問幾時爆炸

中國牌子全部BLACKLIST

一樣

畀lenovo收購左既moto

sony z1c

未過保又點算玩完

htc 旗艦機 Made In Taiwan

部s2用咗4年

開心用緊末代Blackberry

Samsung active

m7用到而家都冇野 剩係換咗電

可惜成日比人恥笑高價賣二手科技

遲d部nokia唔知點

用緊V10…

根本一大班人就算係高登好連登好，都係科技白痴，識少少就剩係係度比較spec.

用過HTC 就知佢SPEC 可能有時比同期既機差少少,但講穩定性一定屌打其他垃圾廠，班人笑HTC 就似笑Apple 一樣咁on 9 .

你唔比時間IT 狗將啲硬件同自家rom 之間tune 好緊係多問題啦。

LGG2用家留名
用咗4年
flash咗靚rom換咗電=新機

nextbit

agger

其實係睇運氣

用左差唔多三年，最尾跌爆左

Galaxy S1 仲開心使用中

依家用緊6s覆你

Xperia Z用左3年半未壞過，其實sony機唔係咁差

因為g5 v10兩部係伏機
g1 g2 g3 n4 n5都冇死機問題

htc粒電好似冇咁長命，我用緊m9 十幾%已經熄機